無可否認 男人各方面都好過女人

1. 自殺
D囡成日喊苦喊忽
戒手 食安眠藥都死唔去。好無效率
男人吊頸跳樓 一了百了。。。。

2.犯法
無論殺人地定殺自己
男人都勁過女人。。

事實證明男人>女人

真男人係唔會喊苦喊忽 得啲女人同gay佬先會

可惜係男人邪惡好多
連環殺手強姦戰爭屠殺大部份都係男人

其實女人都可能一樣多
只不過佢地無比人捉到

偽娘比女人更gfable
又贏

天生肌肉量已經高過女人

樓主攞咗好多優越感
真係恭喜你

xd

又生得高
肌肉量又高
做gym增肌減脂都快過女人
女人減肥好撚煩
低碳得太緊要會停經

又係度戰性別

男人先掉到將床褥落街